<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>freewriting on Lanmt O.o</title>
        <link>http://localhost:1313/categories/freewriting/</link>
        <description>Recent content in freewriting on Lanmt O.o</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language>
        <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/categories/freewriting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>2024-08-20</title>
        <link>http://localhost:1313/post/2024.8.20/</link>
        <pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/post/2024.8.20/</guid>
        <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“就算我对于上帝分配才智不均没有任何抱怨，但是，对于克制自己的缺陷，我已经觉得非常吃力了。” &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;strong&gt;——华纳梅格&lt;/strong&gt;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;  人生的目的是体验。我这么年轻，可以做很多没做过的事情，勇敢者先享受世界！尝试尝试新东西，学习学习怎么生活。&lt;br&gt;
  这里有个小C，是我享受世界的第一个受害者，今天晚上聊了挺久。第一次加别人微信，说到我到底是怎么注意到她的，记不太清了，大二下之前居然也没有一点印象，上了一年多课怎么就突然感觉出现了一个这么漂亮的女生呢。属于第二眼美女，而且属于耐看型的，在心里有印象了之后就会越看越好看。&lt;br&gt;
  加微信还有一点小插曲，当时被自己蠢到了哈哈哈哈哈。可能是因为太直接了吧，有些不知道怎么相处，约了好多次都不出来，嘶，好像自己当时还是有点蠢嗷。不回消息有时也很恼人，但是第二天见到怨恨就烟消云散了。人果然是视觉动物，我还是不够清醒，给自己一拳。&lt;br&gt;
  前言说完了，今天讨论一下恋爱观。记得上个假期过年走亲戚，看到无所事事的中年人，看到每个谈婚论嫁的人按家庭背景对号入座，看到我哥每天对看孩子如此头疼。是对这些的恐惧让我前进？我怕未来自己成为相亲茶局上明码标价的商品，怕跟一个没有感情基础的人无趣度日，对！是怕自己人生的体验变差，但是这种想法会让我变得很自私吧，真的想不通，基因已经决定了大部分事情。好的样貌可以让我心情愉悦，基因是这样决定的，我挺相信生理性喜欢这一说法，是啊，这也是我要去了解别人的一个理由。&lt;br&gt;
  没有过经历，我并不能说出最重要的是什么，但是两个人要能一直相爱，接受彼此的缺点确实很重要。所以我不太能理解变心的感觉，对我来说，陪伴的时光是完全无法被代替的，可能没谈过恋爱的人才会认为吧，未来自己还会遇到什么样的人呢&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>2024-08-13</title>
        <link>http://localhost:1313/post/2024.8.13/</link>
        <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/post/2024.8.13/</guid>
        <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“有些人一辈子都活在太阳的照耀下，也有些人不得不一直活在漆黑的深夜里。人害怕的，就是本来一直存在的太阳落下不再升起，也就是非常害怕原本照在身上的光芒消失。” &lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;strong&gt;——唐泽雪穗&lt;/strong&gt;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;  “白夜行。”看这本书的时候时常会一身鸡皮疙瘩，我很清醒地认为我是比较愚昧的人，所以只能谈论一些情节和浅薄的人生哲理。(会剧透，完全是个人观点)&lt;br&gt;
  我平等的歧视亮司和雪穗，他们应该从小是朋友吧，在我心里阴暗这个词已经完全附身亮司，外表光鲜亮丽的雪穗也透露着阴暗。这本书里只有可怜和可恨的人，亮司因为保护雪穗杀掉自己的父亲，但他却做了和他父亲一样的事情，虽然书里没有提到，但是我认为郁子、江利子、美佳都是亮司手下的受害者，而幕后黑手是雪穗。郁子抢了自己风头，自己的好朋友江利子成了情敌，美佳在家中跟自己作对，全让她们受到了一辈子的创伤。&lt;br&gt;
  自己的好朋友江利子也不例外，想到这里我真的气抖冷，一身鸡皮疙瘩，完全是畜生，或许亮司也是被威胁，书里很多细节并不是很清楚，我把其一半归结于限于作者的水平，另一半是故意留下的想象空间。但江利子真的是一个可爱的人物，和现在的很多人有相似之处，至少和我以前，很自卑，我没有get到她的自尊心，有时高有时低吧，这个不重要。没有被舞台灯照过，被筱冢一成注意到的时候满是慌乱。我也不知道怎么正视与别人的差距，还是那句话，“天赋”这两个字磨平了自己的棱角，越来越明白自己很普通。没有对比就没有伤害这句话说的也很对，爬的越高对比也越明显，定位也越来越高，这样只能让自己摔得更惨。&lt;br&gt;
  很好的一本书，推荐读一读，读到倒数第三章的时候，剧情真的很吸引人，完全被拿捏住了好奇心，想要继续读下去。&lt;br&gt;
  其实这次想写点东西是想到以前自己总是心情不好的时候才会写点，最近认识了几个人，练完车再去打个球，跟他们聊聊天，很享受这种感觉。昨天打完球给陪我一起打球的女生买了瓶水，一起练车的女生情商也很高，肯定可以学些东西的，能熟络关系的，总是在这不起眼的两瓶水。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
